有冇人知譚仔d清湯有冇落味精？

已經同滾水冇分別
仲何來味精？

譚仔呀姐啲洗腳水黎

屌 我食緊譚仔㗎

好似有啲鹹

地方的媽媽需要.........但又因為疫情...
所以啲湯......

推

濃湯寶加淡奶

屌你老母

無

食完極頸渴，你話呢

咪又係味精湯

咁以後唔食

推 咁蕃茄湯呢？

一定有味精 點會食唔出？
其實譚仔真係垃圾黎
同正宗雲南米線根本無得比

一定有 好好食

試過落漏咗麻辣湯
仆你個街成碗鹽水嚟㗎原來

出街食野有幾可冇味精

茶記有d無 不過d麵同餸份量都好小 唔夠食

如果唔食辣，食普通牛腩麵魚旦河好過。